而家可以正式定調 黃毓民 仇思達 陳浩天以至myradio全體 都係保皇派

黃毓民：
觀其分裂史，再加上種種維護建制派反屌民主派既言論（包括今次逃犯條例委員會事件，佢完全企哂係秘書處同建制派度講說話）
仇思達：
反政府陣營從泛民到人社到自決到獨派，全個光譜既人都比佢屌哂兼踩到一文不值，無一倖免。對建制派反而係極少批判，我唯一諗到既係可能真係如堂主所講呢位順邦老闆真係同中共政府有緊密合作囉
陳浩天：
呢條柒頭柒事一籮籮，廢人一條，都唔知係咪收order扮港獨盟主黎搞柒港獨，等港獨冇人buy。而且學毓民邏輯「就算你冇份做都好，但你唔同做既人切割，你就等於為佢背輸」
咁陳浩天你條柒頭對於黃派同myradio既種種惡行視而不見 聽而不聞，不但一句挺身而出既仗義執言都冇，甚至默許，即係你企係佢地呢邊啦！

分析得有道理 有班人包括泛民 懶係政治中立 怕這怕那怕得罪人 不肯切割 就算幫泛民手棒打共諜 泛民會覺得你係極端支持者 算吧 泛民留給老嘢支持 班假本土共諜繼續網上搵錢 自己過好就算

民主黨 vs 黃毓民 多年
如今終於水落石出

Btw天哥出賣了獨派

陳浩天都俾你屌埋，你同黃教主嗰個point有咩分別